\beginsong{Monna Lisa}[by={I. Graziani}]
\transpose{-3}

\beginverse*\nolyrics
\[G | G | G | G]
\[C7 | C7 | C7 | C7]
\endverse

\beginverse
\[G]Sì, vorrei rubarla
vorrei rubare quello che mi apparteneva
\[C7]sì, vorrei rubarla
e nasconderla in una cassa di patate
di pa\[G]tate. \[C7]\smallskip
\chordsoff
Il custode parigino
che spiava le bambine dell'asilo
ora ha la bocca
piena di biglietti del museo
del museo. //\medskip
Lassù una civetta urla
ed io ancora non ho iniziato il mio lavoro, ora.
\endverse

\chordsoff
\beginchorus\chordson
\[E&] Monna Lisa,
\[F] Monna Lisa, Li\[G]sa
\rep3
\[E&] Monna \[B& F C]Li\[G]sa.
\endchorus

\beginverse
La scuola è una gran cosa
e soprattutto se ti insegnano ad amare
i capolavori del passato
però è un peccato che tu non li puoi vedere
né toccare.\smallskip
E la cultura mi sorride
fra le ombre e le tende di velluto
e io sto torturando
la tela col rasoio e con le unghie
con le unghie.\medskip
Il custode si lamenta
probabilmente vuole un'altra botta in testa, ora.
\endverse

\beginverse
Di sotto stranno urlando
certamente mi dicono di uscire
il francese non lo afferro
per questo me ne sto ancora un poco qui a pensare
a pensare. // \medskip
Il custode si lamenta
probabilmente vuole un'altra botta in testa, ora.
\endverse

\endsong
